{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13632&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항풀빌라더이스트"
    },
    "text": "当ペンションは、お客様に様々な便宜施設を提供しています。客室ごとに個別バーベキューとプール、スパ施設をご利用いただけます。 また、ペンション周辺には浦項運河と九龍浦海水浴場、虎尾串日の出広場などの観光名所があります。入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。無料Wi-Fiも提供され、全客室は禁煙です。客室内に個別プールがあり、冷水プールを利用する場合は追加料金が発生します。冬季の1月から4月まではプールをご利用いただけません。 バーベキュー施設は4人基準で20,000ウォンです。 また、客室内でもバーベキューを楽しむことができます。客室予約人数を超えた場合や未成年者が保護者なしで利用する場合は入室できません。 また、ペットの入室は制限され、客室内では火災危険物の使用は禁止されています。ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは、客室ごとにどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキューとプール、スパ施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "浦項運河と九龍浦海水浴場、虎尾串日の出広場などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室内に個別プールがあります。ただし、冷水プールを利用する場合は追加料金が発生します。また、冬季の1月から4月まではプールをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4人基準で20,000ウォンです。また、客室内でもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や予約人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者が保護者なしで利用する場合や、客室予約人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 404
    }
}